開始覺得維尼係傀儡

出席咩都要講稿 好似咩都唔識 岩岩訓醒咁